梁嘉琪, 泳淘, 唯唯, hocc, 明哥......最有良心藝人

以後都尊敬你地

撐

唯唯為左反送中放棄支那市場
簡直係黑暗中嘅英雄

仲有ali

梁嘉琪不嬲都幾敢講野

Hocc係和理非代表
天琦入獄佢有份like